陳奕迅： 反對任何污名化中國行為 決定終止adidas 的合作

陳奕迅奶共

陳奕迅一向都係藍到仆街架啦
係連登仔先不願面對

陳奕迅支持種族滅絕

奶共狗

認真一問，咩叫所長

D歌好黃喎

笑

一展所長啲frd
通一剪 剪乜
你想你的

迅，係度嗎？

收皮啦

柒頭ig唔開comment
(冇follow開)

咁係作詞嗰個黃姐

不正常人類研究所，你可以去google

幾有錢都好 為左錢都係做唔返自己
被錢控制既奴隸

玩撚死班偽人

呢個時候講呢啲有咩用?

講返達哥ok?

填詞同唱又有乜關係

當年樂壇嘅一哥一姐個個搶住奶共

連登仔睇唔到

單春fans: 我睇唔到,我唔知道搵食姐,eason暗黃

失望

不過都好 知道邊啲人埋沒良心

佢係暗黃黎點解聽歌要分黃藍？你係黃衞兵

陳奕迅支持集中營

佢唔代言反而想買Adidas

可能佢就係做緊自己呢

作詞果個黃
六月飛霜

想知呢啲大牌子係咪有plan b先敢去到咁？
係咪已經準備轉場生產？
希望唔洗失望

不嬲都藍到仆街

做得好，要贊

民主中國就係咁黎

有認證， 冇得話佢係黃啦

不意外

嘥鳩哂啲歌

無。係睇跪成點

香港社交媒體唔洗post?

為左錢 良心都唔要

9成9產品已經唔再係支那生產

攬炒兩面都死，大牌子少好多profit
中國多唔知幾多百萬靈活就業

其實係上年既事
因為trump,美國唔入新疆野
BCI唔出permit,班公司先出聲明唔用
今次係共青團搵上年既野出黎搞hm先

單丸FANS: 佢老婆咁大洗,牙臣唔奶共係咪你養佢牙

其實所有國際大牌子可以blacklist呢d咁無道德嘅代言

咁係夕爺黃囉ok

好奇問下咩係陳奕迅所長
呢個係佢本人黎？

唔該post埋终止合約+簽署，聲名不能作準。

環球

點解唔講

一早就要收皮啦, 單春狗

單丸也是正常

呢個好

垃圾

內循環

大牌子驚閪 市場率都佔有哂

姐係話之前唔買澳洲媒，幾個月後咪又買返

佢可以放棄你，但你唔可以無左佢

廁所

廁所長

不正常人類研究所，可以google吓
係佢本人

唔會㗎
公司幫佢出Po咋
個ac唔係佢自己run㗎

陳狗粉絲呢？

佢粒睪丸仲係黃

邊粒先

林夕同wyman就真係黃

今次可以一次mark底哂所有奶共偽人

唔怪得知你粒丸都同你單方面解約

有證據都冇用架 啲盲粉同連登仔

暗黃班Fans潛哂去邊 死撚哂呀

台灣人好鐘意佢

我司真係屌你老母on撚鳩
第一次睇真係睇唔撚明咩叫我司
原來係我公司

跌咗嗰粒

垃圾到

我都係，明明係運動大牌子，
點解要搵偽人代言？

難為林多.y文寫咁撚多好歌比你
唔係四大天王全退出
你撚有機會上位

難為林夕.y文寫咁撚多好歌比你
唔係四大天王全退出
你撚有機會上位

今次中共真係總動員

真係好垃圾 不過佢夠膽唔終止合作咩俾小粉紅杯到死都似 舒服

分分鐘香港市場係另一間公司，負責另一份合約。

過氣廢老

愛國是工作

珍

呢D支那藝人簽約戈時應該落哂條款啦 肯定可以單方面解約 就算要告係大陸告又有用咩

幾時有曾經嘅fans 扑爆自己有關eason 嘅珍藏

單春丸唔配唱六月飛霜

見到共產黨政權長期去害，新疆人，蒙古人，北韓人

唔幫手仲企埋邪惡一邊

幾時剪加拿大passport?

有啲失望

正

推下先，幾好聽都不了

好變態，竟然支持新疆升血棉

單方面
單春

終於唔駛食炒鞋了

佢instagram已經唔比人留言 光明正大做中國人有咩咁驚

陳奕迅我屌你老母
冇香港人，你仲柒過陳偉霆

單丸迅一早係大陸人啦

推

陳奕迅係英籍㗎
老豆以前做高級公務員

林夕Y文都慘 睇住呢啲人咁撚樣